有冇人1823 告班圍村佬潛建唔入則？

政府驚左班牛屎佬定點？

報過 之後屋宇署是但hea9我
之後就冇下文

點hea

申訴專員佢啦

佢就真係有去睇既
就話有發現僭建物，但冇即時危險，之後又話要搵資料。到時就會執法，都唔知幾時先會肯出清拆令。

大圍村外圍沿路
越黎越多改建成商店
唔剩係地下, 有d 已成幢改晒做髮型屋
業主租金由住宅直接加至商業水平

大圍村地下好多都改左麵檔
有d 已經開始全幢改建
二, 三樓都係大玻璃
裡面無間隔
一睇就知係商店裝修

(最新改建) google 舊相

大圍既巴打應該知講邊幾幢

呢個路口, 早幾年已經改晒做髮型屋, 麵檔... etc
埋面果幢成幢改晒 (google 街景)

追佢

個個犯法=無罪

見一間報一間

點敢告？放煙花差佬都唔理啦

無乜用
我鄰居之前同條村霸惡交
瘋狂投訴佢潛建
因為佢地下果層起果陣凸左一忽
所以基本上要拆都會好煩
政府咪同你鬥拖落去

點拖？

僭咪僭囉 你唔抵得我地有得un un 腳收租養番狗？ 我地僭夠五百層都得啊傻仔

法治？

有法不執 吹啊